由後場扭到禁區 跌低起返身接應再射 都可以射入巴禾

我諗u11都射得佢入😂😂

入完呢球修正為u9 都入得了😜😜

比個19歲嘅死𡃁仔射大細入，唔知巴禾有咩感覺

成日話美斯小花 巴我先係